'Dit was afgelopen nacht geregeld en Frank was weg met het licht dit Goeiemorgen, Hij stopte in Highbury, bij de Bates, volgens mij een tijdje - en toen kwam het hierheen; maar had zo zijn haast om terug te gaan naar zijn oom, voor wie hij nu juist meer dan ooit nodig is, dat, zoals ik u zeg, hij kon bij ons blijven, maar een kwartiertje.
